割完包皮條丁會大啲

仲記得細細個7歲,8歲既時候，同表哥一齊沖涼
佢條丁仲好似我手指公咁細
隔左幾年 15,6歲既時候
佢已經割左包皮
變到好似腳指公咁大

我去唔去割包皮好

手指公變到腳指公咁叫好大咩 ?

真係大左啲

樓主賓周仲短過腳趾公

屌你老母

Gay

佢對住你起機

包皮會妨礙發育

Gay 點解你會睇到你表哥

牙籤仔

割完條丁條丁都會大啲

沙皮閪王 無你既事你咪阻Q住！

死基佬

表哥衰15

利申 非基。。
成日同fd一齊沖涼

格劍仔

Double dick?

可能樓豬係肥仔

我沙皮閪王上連登開心又關你叉事

85kg 小肥。。

巴打195cm？

187